台灣國民黨發言人蔡正元話香港人好L矛盾

以下轉自：蔡正元臉書貼文

蔡正元（1953年12月25日－），中華民國臺灣省雲林縣人，美國哈佛大學公共政策碩士，中國國民黨籍政治人物，曾任國大代表、臺北市內湖區立法委員、中國國民黨政策會執行長及代理發言人、孫中山紀念圖書館董事長、內湖國際獅子會會長，曾任國會政黨聯盟總顧問。

香港矛盾

香港可能是全世界
最矛盾的地方

香港有世界最進步的金融市場
卻有著最落後的土地制度
香港人反對公屋制度
卻又抱怨公屋不足

香港不喜歡北京干涉
但最喜歡攻擊北京的不是

香港不敢批評英國統治階級
卻最喜歡批判中國領導階層
香港以前沒有批評英國的自由
但有批評中國大陸的自由
香港現在害怕
失去批評中國大陸的自由
所以認為香港會失去自由

香港以前沒有組黨自由
卻號稱最自由的殖民地
現在有了組黨自由
卻自稱失去政治自由

香港以前低頭面對英國總督
沒有人敢爭取總督民選
現在可以選舉特首
卻宣稱失去既有的民主

香港自稱司法非常進步
但香港人在大陸或台灣殺人放火
只要能逃回香港通通無罪

香港反對大陸審判香港罪犯
卻自己也不願自行審判

香港黑衣人蒙面自稱不是黑道
但不蒙面的白衣人反成黑道

香港住著世界密度最高的中國人
卻有三分之一持有外國籍
且無中國籍
也是世界上外國籍擔任公務員比例
最高的地區
讓人搞不清楚香港現在是
中國的特區還是外國的特區

要瞭解香港真的不容易
可能連香港人都不瞭解自己
這種「香港矛盾」實在很奇妙

--
其實佢知唔知自己講緊乜

嘩眾取寵

蔡元培我就聽過

在台灣煲大香港

善用不推文回覆, 由佢沉
愈想出名, 愈唔理佢

佢FB下面仲一大堆五毛留言笑鳩香港人
唔明香港咩狀況仲係道指手畫腳

舔共舔到傻左

818 記得要出黎

光復香港 時代革命

民選港督 咪撚玩啦

國民黨幫老共講說話先最矛盾，呢d鳩人唔洗理啦

香港不喜歡北京干涉
但最喜歡攻擊北京的不是

有咩問題？

中國國民黨就死返去中國啦屌你老母

國民黨一邊跪舔中共 一邊話維護台灣主權

收收皮帶啦祭止兀

我都笑咗

國民黨

正式宣布 如果韓國瑜當選 台灣一秒成功回歸中共懷抱

啲回覆咁多簡體字

唔好推啲無謂post
笑完就算

一堆五毛

台灣俾呢類人統治台灣真係死得人多

9唔搭8